求救有無人知道點樣可以買到呢頂帽

見到呢頂純白色嘅小雲帽望落戴出街都得,之後我去門市揾好耐都唔見有。之後問個店員點解唔見。結果原來係2016年2月嘅產品唔係今年2月所以已經下嗮架

想問下呢啲大公司已經下架嘅產品係唔係基本上無機會買得翻